有幾多改編影視作品係吸引咗你去睇原著？

如題
有冇咩電影/電視劇吸引咗你去睇原著小說/漫畫？
歐美中港台日韓都得(日本應該唔少)
定係調返轉本身睇過原著嘅多？

Burning

Overlord

多羅羅

動漫/輕小說應該好多毒撚都會

魔戒

starship troopers

好唔好睇？哈比人又有冇睇？
我睇戲都覺得有啲冗長

ready player one